［低能IQ題］邊個明星拍過人地對波

唔信今次又咁快秒
第三頁開

陳柏宇

陳拍乳

你改改名先

屌你

成龍

Fishman lok

蔡x 俊